[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (226)

slow

slow你老母?

1002我

曼城有無機入番球

不了

入波啦些路迪

冰封角球皇馬

曼城求你刷2c

葉士域治
曼城對家頂實

馬賽4c -5c

皇馬停角入多粒啦

有機

唉
早知唔貪心買西甲個場
輸到冇錢買轟

跟番貧巴都係要輸
真係整定

曼城冇角

不如鏝輸撚咗去
500蚊當送你上路算啦我屌你老母

曼城一粒都無

冰封rm角球

真馬入未

葉士域治 列斯聯 入波呀

李城 pleaseeee

我認為曼城最多加1C

李城入啦 我屌你老母

些路迪 入2粒 列斯果場入多粒

李城快撚啲入啦屌你老母

葉乜乜治整多粒

屌佢地快撚D啦

些路迪比多粒啦

想買狼隊 英超隊全炒

李城

班踢波佬年薪幾百幾千萬....但就死都唔入波
成日逼害果d只係想搵餐晏仔食下既手足....
足球真係好黑暗.....

米禾爾 爆冷入一球 唔該

車讓唔讓到兩球呀
利申買左

post 霸

射多粒啦

冰封rm角

射兩粒啦屌

車仔救世界

唔洗諗啦 正常人唔會買李城
仲想踢多條線？

李城同曼城全隊瀨屎啦

葉唔知乜絕殺啦

睇緊直播 9hea緊

5268 18-02-2017
23:28 半場主客和 星期六 44 馬賽 (主) 對 雷恩 (客)
和 @ 2.15 $
嬲嬲地 車撚哂落去 好彩00

....

leeds贏啦 大家開心

曼9C?

葉大波

我信車今場實開到
因為我冇買

14.5s 針了

列斯咁廢唔好上英超啦

強陣 炒撚硬狼仔

馬賽求下你下半場入波
大注左 贏半都好啦

快撚d入多粒啦

我城

李斯特城

曼11c

又CASHED

ON9 李斯

屌李城降班啦

點解李城仲可以生存到而家

屌李老母

Cashed 米禾爾

睇到好傷心 見到自己入唔到個球波

高蛇收幾多

爆左啦ching

李城執撚左佢算啦

曼城刷乜撚野角

same road

曼10 OR 11?

11

終於有鋪係贏

你話呢

曼11c奇跡收錢

可以食玉子將軍再加大

笑左 一gel即爆

G支

RM15.5S?

李城執柒佢啦好無

終於爆鳩你老母西角細

仆街些路迪咁都炒唔到人

$500 日超盃 終於上到一皮 😭😭

頭先真係練心臟
平安鐘㩒到爛

Gel得咁開心

LM

高sir 派我派我

勁撚到

頂你高蛇宜家玩咁細注既

些路迪

高蛇啪啪啪

lm

好夠膽

派？ lm

真係屌你老母，三場足總杯事但揀一場下隊入球，偏偏就揀咗鏝，另外嗰兩隊就入晒

米禾爾1：0波膽 cashed

球探寫鏝9個 以為自己輸左

我

真係臨尾先比

上面個秋生哥 笑到我

贏波輸盤

勁

李斯特城幾時死？

巴爾goal

皇馬比多球

多謝街市佬神級gel頭

馬賽個場踢左幾耐？

Rm ng cashed

望住hea踢90mins

Gel

夠頂啦
得番幾分鐘

真係屌佢老味

皇馬 2.5/3 大

愛斯賓奴 第三球

你今日都執唔少

高士路時間

車路士盤點解會咁高水

皇馬14.5S頂到心臟病發啦

屌你老母多蒙特

皇馬4:0
抽一個派500
皇馬5:0
抽兩個派1000

Begovic; Zouma, Terry (c), Ake; Moses, Chalobah, Fabregas, Pedro; Willian, Diego Costa, Hazard

今日呢個陣拎黎破密集
但防守冇左KANTE,又冇卡吐
可能會失波

自己決定啦手足

爆了

15c

差１c收54xx....

今日d足總盃爆到咁...車會唔會....

好撚顛

留名

皇馬入多粒

Lm

唉
牛津捱到尾就FAT FAT

皇馬補幾耐

rm屌多粒贏盤啦 C7都未入波

車狗開唔到上盤唔知呢到有幾多個手足要jump...

撚有盤

真馬踢多c未

屌佢.皇馬下球封埋

RM 12M?

365 FAKE 人 屌佢老味

RM幾多C? 買左16.5s

15

15C完

皇馬重有幾耐完

李城解散啦

雷恩 第一隊入球

完左啦

睇365以為皇馬有12碼

完左場？

完左啦仲留

唔好啦 馬賽重注

rm 15.5s頂撚住啊

馬賽 第一隊入球

有種同高蛇對

馬賽實入唔到

皇馬 買左入球細2.5 角15.5細

跟

我連輸錢的氣魄都有,要是連少少的堅持都沒有,今晚的波 我無資格嬴

貧巴 馬賽8.5b入唔入得過

本來有，個旁証無lala話越位

今晚真係唔知用咩字形容

你唔係中波強咩

今晚場場都差一角

我一星期前 跟貧巴搵食由100到琴晚4000
今日d波輸到得1000

你d gif

馬賽封咩盤

最後一注 車半大
應該呢場會多返球入掛

馬賽封咩9

冇得買角大 屌

買咗14.5b冇派彩嘅

仲有機會咩?
頭先7.5等高水等唔到
錯過哂機會

即場封哂

馬會壞機？

馬賽快d入

直播斷咗牙

。。。

做咩封哂

等緊
未派點買下場

貧巴仲

貧巴重心係咪仲有
莫雷利亞 2.5 細
哥達拿查拉 2.5 細

封撚哂補唔到飛呀

馬賽.....嬴波是夢嗎.....
已經受夠了輸錢的滋味..

比高蛇煲爆廠 馬會暫停投注

貧巴
重創

雷恩７ｃ

完左仲留咩

唔係重心
不過都有啲信心
唔好太大注就ok
利申: 買咗

你又乜水？完撚左場仲留乜撚 扑撚柒你先

全線封哂

狗會驚輸

Sor

你都仲有本,我今日輸哂

貧巴 咁仲追唔追好10.5b

皮耶隊肯入未？

貧巴
轟盤球半2球點睇？ 好高水

巴西紅牛 （+0.5/+1）

收到

10.5唔肯定..
9.5試少少

馬賽Goal

馬賽goal

有冇半和尿牙

我有買, 但唔一定贏到兩粒
要搏的

車 強陣出擊

然而馬賽知道,一粒是不夠開上盤的

貧巴星期日有冇睇啱重心打救我地

馬賽one more plz 大家不要gel

阿積士

禁住屌左咁耐終於

最後兩注
車狗
漢堡
豬埋聽日又要入錢

我真的不貪心

艾拉維斯盤

馬賽Goalllll

拉科
弗賴堡
車仔

阿積士盤？

車半和 可小注試下

好彩大注左半和

yes

gun了半和專家

狼隊>利>車

有無同路利子大佬

轟上盤，半大

哥達拿查拉係第幾場

我窮到剩係過關串左馬賽
連fg都無買到

無 唔想賭呢d

同問，搵極都搵唔到

最尾

全對咁濟 得車個場無買

瓜達拉哈拉

2:0

咁快gel

正氣馬賽

馬賽角大放棄
玩少場

而家app先入到 屌

Thx

半場唔gel?清明先jel？

半場唔撚GEL 幾時GEL 呀 收撚埋錢啦ON9

收撚左錢啦傻閪

第3球 馬賽？

正氣的馬賽知道要幫助買了大的巴打上樓
所以第三球 他志在必得

#292法蘭克福 • 11s
痴撚線 假到好似睇戲 買撚左成個月糧
#292法蘭克福 • 11s
痴撚線 假到好似睇戲 買撚左成個月糧
又12m#292法蘭克福 • 11s
痴撚線 假到好似睇戲 買撚左成個月糧
#292法蘭克福 • 11s
痴撚線 假到好似睇戲 買撚左成個月糧#292法蘭克福 • 11s
痴撚線 假到好似睇戲 買撚左成個月糧
#292法蘭克福 • 11s
痴撚線 假到好似睇戲 買撚左成個月糧
又12m#292法蘭克福 • 11s
痴撚線 假到好似睇戲 買撚左成個月糧#292法蘭克福 • 11s
痴撚線 假到好似睇戲 買撚左成個月糧
#292法蘭克福 • 11s
痴撚線 假到好似睇戲 買撚左成個月糧
又12m#292法蘭克福 • 11s
痴撚線 假到好似睇戲 買撚左成個月糧#292法蘭克福 • 11s
痴撚線 假到好似睇戲 買撚左成個月糧
#292法蘭克福 • 11s
痴撚線 假到好似睇戲 買撚左成個月糧
又12m#292法蘭克福 • 11s
痴撚線 假到好似睇戲 買撚左成個月糧
#292法蘭克福 • 11s
痴撚線 假到好似睇戲 買撚左成個月糧
#292法蘭克福 • 11s
痴撚線 假到好似睇戲 買撚左成個月糧
#292法蘭克福 • 11s
痴撚線 假到好似睇戲 買撚左成個月糧

窮巴

我屌你 12m都唔入 假到我屌你 12m都唔入 假到我屌你 12m都唔入 假到我屌你 12m都唔入 假到我屌你 12m都唔入 假到我屌你 12m都唔入 假到我屌你 12m都唔入 假到我屌你 12m都唔入 假到我屌你 12m都唔入 假到我屌你 12m都唔入 假到我屌你 12m都唔入 假到我屌你 12m都唔入 假到

阿特試下學下馬賽

正氣小小啦

意甲半場2:0派100

pk

留

唔想G
冇錢GUN

入波未意甲

lmmm

梅赫伦 2-0 洛格伦 捉到你了 落得咁急

我都買左半主

Lmlm

馬9.5S?

有機會大

阿特蘭大請開2.5大波波

lmlm

要開-1

馬賽5:0
派一個$1000
馬賽主其他
派一個$3000

漢堡果場典睇牙貢多位大蛇？

咁都有人中伏

讓球
細節
星期六 49 狼隊(主) 對 車路士(客)
客 [-1.5/-2] @ 2.09

正路:漢堡
但鬼盤 外圍開平半,狗會開半一
同埋德甲波
建議唔好買

窮到冇錢開飯
見到派字就留名架啦

馬賽7.5B

阿特蘭大入未

買左上盤

拉科

支持

克羅托內fg
利申:無錢 唔買

車仔讓唔起

博下意甲客第一球先

巴打 瘋了

本多終勝？

今日都睇左呢張圖好多次
角王黎喎睇黎你

買左車盤 上呀

角細王

雷恩第三球

佢叫秋生哥

馬賽冰封角球

西甲未開波？

馬賽8.5b or s?

睇左上車盤

我..我想加入你車隊

馬會真係越黎越狗
d盤開得咁撚深，有d仲深過外圍

係咪唔撚夠錢起故宮，要cap番多d水

阿特射波未

屌
8.5b啊

屌你中柱 我個半大

狗會唔係傻
上盤開得深意味著買下盤著數
讓深左唔代表難中左

雷恩客其他派一萬

屌你西甲 開波轉1.5

屌 狼中柱 嚇死

夜啦 收皮啦

狼岩岩個球入咪好

意甲

雷8.5B到?

雷恩入一粒得唔得

阿特已死

次次買佢都唔正氣

冰封左

對面上半場已經係度傷,拖時間

車同狼2個咁既機會都入唔到

大鳩我呀
雷恩反CUP 5球我派五皮

雷恩停左30分鐘c

馬賽8.5s 穩

摩里我屌你老母

雷恩反cup派100

gel

Me

咁快出動

雷恩 臨尾絕殺一球 唔該

漢堡

雷思廢到波都控唔好

l

漢堡 1:0

漢堡有無咁撚惡

西甲有無半大

車狗實入到 睇佢入1粒定2粒

車半大快啦屌

馬賽8.5b又差1c

馬賽冰封角啦
集氣8.5s

雷ft幾c?

補左8.5s @1.23 $500

8

唉 車半大又jump

嘩阿特蘭大憑咩1.1x主勝

豬少當贏
豬90

mola mola 又逼害

狼隊好似幾惡

@1.85 300

入左1000 10賠

屌 狼個球咁都中柱

車路士10.5角大 派1個200

me

李斯特城我屌你老母臭西

gel左未

cashed

車狗做乜撚野唔攻
車狗開唔到上盤聽日頭條見

漢堡細波有冇同路

1:1

弗賴堡下盤有冇同路

狼隊fg ok?

11點買左鏝城串李城

Dllm

車仔快刷角入波啦

On9,岩岩買完細波即刻1:1

OK

低調⋯

漢堡瘋狂地刷角

同路

ok，買左狼fg

Hi

今場干地試陣
大獲了

車入波未呀屌

屌 d英盃場撚場都入唔到ball
半大又死 屌

車半4全5ok？

狼隊fg集氣

漢堡刷 快D刷

集氣

馬體會 5分鐘入三球

左右路亂鳩咁踢
搏下狼隊FG無壞

刷 漢堡刷 馬上刷

一買 車就入架啦

岩岩買左
會唔會咁黑？

唔會

今日全部買细波就岩

有無半和同路集集氣

屌 由德甲輸到依家 仆街

豬哂重好
個人放鬆哂

派我,呢幾日比狗會屠到仆街

車仔唔入比人入啦

豬曬都係會再賭

琴日ALLIN 哂摩哥上盤輸哂...
今日望望D賽果.. 好似同我所想既都有D出入. 似乎贏到摩納哥都贏唔到今晚

屌 場西甲甘多角球
偏偏呢場冇角球買

狗會就係知先唔開即場比你追

買左車狗等收屍

屌 呢場超大注 車贏唔到真係jump得

難啲囉，祝你好運啦

漢堡 車仔入波唔該

車仔會唔會好似馬體咁 半0全5

車仔依場入到1球都贏啦

場場盃賽都0 0 食屎

咁狼隊都係嘅

冇可能
狗達世三個心態都沉
柏度縮後左一格
安唔洗講
呢場靠法比
一腳神經刀

阿特比多球我

我睇緊場波都覺得難啲
多謝你

羅連安特

狼隊防守又幾堅

G持

如果車仔一直都踢到咁,有機會和

Wolf

g持,🐺win
利申:買左$10

半和gel左頭

半7魔咒

咩黎

不了 繼續刷

轟咁搞法個冠軍真係唔穩
PHD散撚左了

一陣分分鐘🐺一個頭鎚

屌哂你地

魔咒？
不了
狼隊刷角刷有fg為止

狼12.5s 定b好？
利申：買左100 10.5s
想補飛

追s 一陣開11 12你就仆哂街

今晚一堆西波
留返聽日玩馬仔
訓先各位手足晚安

重心

伊巴+1

買咩都豬

西維爾9.5大 拉素上盤
點睇

半7魔咒
半7全7

你快D GEL下先啦

一甲巴下盤

狼隊 認真fg啦

西甲快手比多兩角

漢堡C

阿特蘭大6.5b or s?

希望唔好洩道氣

B?

奈梅亨贏派100

阿特蘭大贏波輸盤害人不淺

不了 第一隊 第二隊入球 車路士

狼隊d埋門 好差

切爾閪

拉科入未

停咁耐..
但2C又兩下就爆

ccc 漢堡

狼隊

漢堡入波plz

斬高波 又頂唔到

想入11.5b

有冇人有入阿特角

轟入球未

阿特冰角

漢堡入堡plz

漢堡ng

8c

漢堡，艾拉加油plz

轟1.5b

今晚d波真係好撚假

阿特蘭大西波

漢堡和

撐你

阿特蘭大補幾耐

克羅追和

1-0

GOAL~

車路士

狼fg已死

阿特蘭大7c?

係

艾拉goal

今日贏果d嘔返晒出黎

高水

贏幾多？

車9c

轟求下你入多球

2千幾

車11.5S?

有冇料啊 角細王

好波 頂住

入多2球

車仔11.5s

狼識唔識踼埋門

屌自己買嗰d12m就炒人地就入

車入11.5S定等0.5入大?

拉科反Cup la

尼斯作客屌唔屌得過 幾好分下

尼斯成日打假波

車仔no goal

車10.5s

昂熱 1-0

同我冰封左場波佢

漢堡9.5b

Twente 川迪 加油呀！入多粒啦！

10c

車

仲有冇啊

10c了

你入我先回返條氣咋；你唔入我直接jump得㗎
靠你哋喇，加油！

漢堡贏加艾拉贏 頭十抽一派一百

請你一定要頂住

次次講親呢啲都唔會中

你嬴夠皮緊係啦

垃圾轟

FC Twente one more goal please

你老鼠 36分鐘爭兩個角球 嗌到85分鐘先有

好過無btw贏左就得

車仔下一隊入球

轟入多粒

車路士入多粒是夢嗎...

冇啦

屌你 佛賴
臨天光賴尿

漢堡請你入

屌11C

飛機？

車11c

-1c

係咪派得

有冇人知漢保咩事?

撲出

漢堡禾屌梨

飛機左

車廂中戀愛手足請你一定要派我

法比

係咪痴撚線
買3隊12m都missed

12c

要休息了

漢堡入波plz plz plz

另一場就對家12m goal
火都黎

有12M果時買
已經一開即刻禁都唔得
咁不如唔撚好開

轟入啦仲等咩

車2:0

森林，普雷，漢堡
全部就係差嗰球12m

佢快射咪買唔到 有時都唔係100%係狗會問題既

1.5都開唔到

正氣車 2:0

轟呀

0:2

豬左3k
聽日賭馬算

轟好波

恭喜哂

入多一粒開埋全格黎

哥狗

垃圾車爆我11.5s

痴撚線 今日d ng命中率有9成
但因為無錢 結果無買到

荷華高斯半大呀

漢堡我屌你老母

btw車狗好波
多撚謝
唔貪心 頂住就夠

Ng 料呢

漢堡入波plz plz

Sad

至少馬賽 車路士 兩球中晒

12m我都射得好過佢

PSV 3.5b有冇同路

12m豬5舊

點解要炒十二碼

易到=.=

我我

桂子 千我我我

13c

All in左11.5b 差啲心臟病發

光總派我是夢嗎....

漢堡串艾拉 而加乜都無了
有無人派我

派100ok?

車廂中戀愛手足10B開到了
請派我

三上

荷甲10分鐘開大是夢嗎

尼斯ng

車10.5大係咪有人派 派我派我派我

1:1啦

西迷好似唔錯咁

另一場

最終勝利就 別動氣
係咪要巴西紅牛？

祝你贏

西甲買咩

0345買唔買 閪維定拉素好

車狗x艾拉維斯 盤
2x3 @70=210蚊
中得470......
要追幾耐先可以追翻個本

1:04mins left

我拎果200蚊推落去追車狗ng都收1000了 仲要車狗差d開唔出

點解咁買 冇3倍以上都唔好買2X3

大既派我ok?

2x1 嬴一輸一無錢收
2x3 嬴一輸一 仲有少少屍執

我2x1成日on9贏半再輸半 冇賭咁

拉素

咁你不如買單場仲好

2x1 嬴1關 輸1關 都係輸

再黎西維半和

西迷X紅牛

單場輸左咪又係輸
買單頭不如買2x1
我個人覺得 2x3>2x1>單頭

1:0ht

拉素我要角大 唔買盤

咁樣賭除非你准到仆街
唔係你有排都賺唔到/追唔到

gun

其實點睇施禾利半大

再黎 西維爾 讓球和

足球過關 2x1
星期六 65
西維爾(主) 對 伊巴(客)
入球大細
大[2.5]@1.52
星期六 66
安玻里(主) 對 拉素(客)
角球大細
大[9.5]@2.00

合符經濟效益玩盤法
5x6 @40 =240蚊 中4關必回本 中5關條數勁好計
4x5 @40 =200蚊 中3關通常岩岩好回到本/多dd 中4關派彩一樣和味
3x4 @50 =200蚊 中2關通常都回唔到本 中3關條數都係麻麻地 但其實買3x4不如買2x1/3x1

2x3 @ 70=210 蚊 同3x4差唔多,嬴一關叫執翻條屍
2x1,3x1 200蚊 其實抵玩 但係輸1就收皮

順序
4x5>5x6>3x1>2x1>3x4>2x3

其實3x4同2x3都係以少博中
其實keep住嬴就好 多少根本無所謂

西甲有冇水

西維爾果場又係鬼盤
外圍開讓1球 球半
狗會開讓1球
通常呢種開法就係主隊嬴硬,就算狗會轉深盤 照樣開得出
但係轉深盤會變高水 變相狗會賠多左 所以狗會唔轉

利伸:都有例外

姐係可入西維爾

小注西維爾吧..正路的話西維爾嬴盤
p.s 我無錢買

有冇同路Nice ng

馬會開盤果陣外圍都轉曬一球喇

PSV 3.5b GOGOGOGO 3x1爭佢

拉素刷角未

伊巴入佢

睇賽前
365即場果個盤會唔同 我都唔識睇

成日都要回完先見到新回覆

比c 啊

啦

9.5 b or s?

刷c 未啊拉素

20mins 0 c

Jump

1c

拉素唔刷角係咩玩法

出力啲刷

刷c 唔該你

閪維借啲角比拉素啦

拉素請入波

燕豪8.5b or s?

我就一早入左9.5s

2c

德國波 同所有乙組聯賽狗也不屌

閪維半和

Ccccccccc

西維1:0 請繼續

如果依加入8.5s好?

3c

Ccccc

PSV 3.5b 比多粒!!!

4c

入左8.5s 希望頂到

5c

拉素5c定4c?

我屌你巴神

5

我諗應該頂到...
btw, 唔好gel住

唉 詐胡

尼斯頂住

西維入多2粒

psv 3:1

PSV好波!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! 安心訓教了

巴神又搞乜

11.5入唔入b好

當眾打j?

8.5s頂撚到
cashed

西11.5b or 10.5s好

10.5 b 同11.5a 點都有green

how

烏支唔好再遲D入

拉素贏盤是夢嗎

6c

西維 入多粒

西點入角好

拉素咁勤力刷角都無波入 天無眼

7c

刷夠10c先俾入

Deal

閪維唔係開唔到大呀？

西8.5b?

第一隊入球 拉素
下一隊入球(第二球) 拉素

SPORTING入未

安玻里 恐懼吧

順便刷埋角

拉素刷角唔該你

西8.5入唔入大好

4x1斷拉素
屌
jump

Dllm

好彩避了拉素盤

為什麼...明明我已經這麼努力

Nba

仲有希望

痴線

搵素請再入

華雷根4:1

冇人買西維角?

9c

今晚好少人

光巴西8.5s入得過?

停撚晒 針得

10c了 光總收錢

易賭到=.=10c收錢

拉素 整多粒啦乖

西波亭半大

一早唔入 佢入完波好買角細啦 宜家唔好買啦

拉素贏盤是夢嗎…...

拉素隊西波人地唔入佢都唔識入

幫你叫
入啦垃圾拉素

請入波拉素

場場都半細不如唔好踢上半場啦屌

拉素作客又贏唔到安玻里

西8.5s頂住啊

西7定8c

拉素項撚住是夢嗎

拉素入多粒呀喂

1:2

我仲以為無入到

嗚哇哇

拉素 集氣

7

西冰角啊

Download 球探自己睇啦

冰plz

365又無封盤又無入波公仔就1:2
懷疑係執波仔踢入去的

拉素頂住

app名係咩

好似係老烏

探球

球探囉

仲有10min
拉素頂住

邊有咁長

想問下球探係咪自動更新
姐係一有c就自動show出黎

西2:0

西仔好波

拉素ft 1:2

7點要高路高路定藍十字好

西維 補時入波

西7c頂到

比定場
7 P400 仁仁友福 8 122 郭能 鄭俊偉 15 3.1

無估到

9串4x1都中
應該收翻700蚊

紅牛紅牛

派me

sorry巴打仲追緊數
有得派果陣1定派

高路高路半1點睇？

ok

紅牛唔入唔緊要
唔好比人入

唔知點解球探依家冇左彈左黎響noti個function
明明tick哂入球時震動

士砵亭大波已死

半大都開唔到可以GG

唔知講咩好

有d 想要高路高路

藍十字 半大

Del app 再裝

高路2:0

剛剛先見到

36" 0:0

封哂盤？

藍十字個種廢

push

開大未

Push

9點三場細波

藍十字反cup

藍十字輸多兩球啦

莫雷利亞2.5s

有d料到

墨假半大cashed

9點上盤 有無同路

9.5角細點睇？

10.5s

蒙特雷

一分鐘都無已經1角

比卡超

9點10.5 細
利昂 -0/-0.5
有冇同路

3C

冰封角球

細角
細入球

九點三場細波好穩

要左蒙特雷

有場1:1

係荼記飲住熱齊啡拎住份東方度馬 我就知今日要然錢 其實唔難

How old are you

我留了

我覺得和波

度左D咩出黎？

蒙戈場入波未

大波已死，入波啦大哥

貧巴今日有無重心
依幾日返左大陸無跟

支持巴迷巴

莫雷要頂住個細

一定頂到 仲有幾分鐘 就可以頂埋個半細

終於屌到入蒙，下半場一定要再入啊

goal!!!

想問下斷左藍十字同埋高佬高佬2：1有冇得派？

千其唔好 蒙特雷一定要贏

屌住打，放心

唔怪得之你輸錢

無

因為直接入晒比我

感覺最少2:0
巴打集氣 起碼入多球先啦

有阿

射射你

想要既call小妹

冰封ccccc

想要你派

小妹提供額外服務

有無人想追特雷第二球

追

買左半主全客
中左就。。。

中左就派

千其唔好 蒙特雷繼續屌射啦

上佢

1:1
細波jumped 了

琴晚d波難賭到

請不要消失希望

蒙特雷再入啦好嗎

大波已死

蒙特雷再屌一球啦

嚇死我,以為蒙特雷果場客入左

蒙特雷不入待何時啊仆街

冰封

唔撚會1:0完掛

巴打買左咩

蒙入多兩粒先完啦

大波

莫雷利亞應該頂到細波

通常一完半場入之後就無波入

話說巴打係高蛇？

蒙特雷入多球定一定經先啦

高蛇

等移民爸打下場追番數

jump

場場都大波，差你炸蒙特雷

比多球我先

Cashed

利昂反cup

gg